點解睇人ig fb個個好似生活好精彩咁

自己好似乜都無
連post 張相都覺得無乜意義
人生是否太灰暗

搵下自己有咩興趣 有咩想做
過自己想過嘅生活就得 無必要同其他人做比較

利申：毒撚

唔通人地過得好慘又post上嚟話你知咩
呢啲社交網絡不嬲都係報喜不報憂㗎啦
不過睇你想點過日子姐 人地係咁你未必要跟

未必
我覺得永遠係負能量嘅人同過份包裝嘅人各佔一半